高登依家只係輸apps速度

言論自由 : 兩邊都柒 (和)
會員質素 : 連登5p小學雞道德撚多到 (輸)

硬件上要改變好易
但會員質素就好難

我唔係要叫人返高登
只係想講連登嘅優勢好易被取代

有一日高登apps快如連登
我相信有好多人頂唔順班5p返返去

最後連登就會變成膠登2.0
剩翻部分人係到圍爐 自high 玩完